有冇辦法睇到自己開過幾多個post?

求連仔幫忙
唔想逐個數

Lm

on9/10

冇gif 0/10

0/10

no gif 0/10

冇gif

我幫你數囉

無gif 無辦法

無GIF
所以無

冇

lm

mo

冇gif 拉

無GIF圖點幫你數？

連仔話要有gif先幫你，如果超過10張嘅話幫你打埋飛機

本行認同

53

唔想你辛苦

唔好嬲啦 最多我改名囉

連仔實有辦法

希望聖誕有新功能睇到

我會記住你

連仔唔要呢啲嘢

你畫我個名嘅gif 我幫你數

我唔會屈服

畫gif

後面加個0差唔多

快

我哋嘅關係唔係建立喺gif上面

好

連仔都要你幫佢畫gif

改咗啦唔好嬲啦

改完同無改有咩分別？

點解啊一係你幫白卡畫張gif我幫你數

兩隻字唔同咗

我哋嘅關係連一張gif都不如

30天內只可更改用戶名稱2次
下個月改返自己名

唔畫 唔想你數到盲

驚你到時唔記得咗自己真名

gif

有你提我